【慎入】「蜘蛛俠」跌落平台未斷氣 爬去出口「坐住死」

內地高空挑戰第一人、人稱「蜘蛛俠」的吳詠寧失手墮亡的消息日前傳出。內地媒體報道，第一時間發現吳詠寧遺體的是大樓抹玻璃的清潔工，據報吳墮下時並沒有立即死亡，「是從掉下來的角落爬到出口坐着死了。」

警方於前日（9日）清晨6時50分接報，表示某大樓樓頂發現一名男子死亡，警方查看後，發現死亡男子為極限運動網紅、26歲的吳永寧，並推測其死亡時間在11月8日下午，死亡原因為高空墜落身亡，排除他殺。

有目擊事發現場的警察透露，吳永寧的遺體第一時間是被大樓玻璃工發現，吳永寧看似是從大樓最高處的裝飾牆墜落，摔到頂樓平台，距離約14米左右。墜落當時，吳吳永寧看似還沒立即死亡，「是從掉下來的角落爬到出口坐着死了。」

吳永寧墮樓地點、華遠國際中心高達263米，高共62層。由於該棟大樓一般人只能上到44層，接着要有君悅酒店的房卡或工作證，才能再搭電梯上到61層，頂層也有保安把守。因而吳永寧女友金金推測，「電梯到40多層沒有了，他單靠自己的力氣爬上去的，爬了將近20層。」

慎入？？？

因而吳永寧女友金金推測，「電梯到40多層沒有了，他單靠自己的力氣爬上去的，爬了將近20層。」

應該係果時影

自己一個

他單靠自己的力氣爬上去的，爬了將近20層

距離約14米左右

14米

最多4-5 層樓高

其實運氣好可以唔駛死

唔怪得之天台條片冇力啦
不過玩得命遇左有呢個結果

以前都覺得 rooftopper 好型
不過睇過條 fail片合集 即刻改觀

外國咁樣死唔少人

佢條女吹水
吹到咁誇張, 唔撚信囉

20層其實唔算誇張
你google下法國蜘蛛人 人地可以爬到上去杜拜哈利法塔

難怪條片見到佢跌落去個下唔夠兩秒就聽到啪一聲

即係爬個位其實好矮？

佢寫就係由天台跌落頂層平台 14米
唔係由天台跌落地面 263米

玩命活動
死左都唔抵可憐

哎呀

仲衰過直落地面，跌完仲要爭扎咁耐先死

其實唔難

柒頭連死都特別柒

呢種死法最痛苦

笑撚死

如果得4,5層樓， 貼住牆跌落去生還機會大過佢咁樣彈出去跌落去

唔係幾十樓個隻高
但都夠跌死

小小friction撞到 你都可以彈出街

貼住牆跌係咪不可行？

撻左一野未即刻死
睇怕都係內出血
肺出血加積水
顱內出血 等等
全部都好痛苦

但生還機會係咪大過一開始彈出去少少？

慎入？？？
Video呢？

我估仲有腦震盪成個人又暈又想嘔

屌 蘋果ending個音樂
攪到變到Mario跌落街死啲sound effect咁

抵死

好撚賤

中國人好似係講爬樓梯
佢女朋友意思係唔係行左廿幾層樓梯咋

好彩冇壓到人

14米都跌得死，個天注定要你死。

冇力上返去嗰下究竟係幾咁絕望
仲有幾秒時間諗好唔好即刻放手

唔係米4喎... 14米喎

真心求教
掉下來的角落爬到出口坐着死了 姐係點？
跌落黎之後再爬左陣？爬緊又點樣坐？

你跳一次先

驗下腦

預左喎
條路係佢揀 而家咁跌死
洗唔洗風光大葬？
唔係話我冷血，係佢 同呢一班人知道會死
重去試。 你話唔係抵死係咩？

其實唔郁咁樣吊住抖一陣回氣再上去得唔得呢？

利申：未做過引體

十四 保定一秒都唔洗

諗起都寒

保定定保特

佢唔夠力果下都已經夠絕望
仲要跌唔死果下完全想像唔到佢係有幾崩潰

我覺得佢靠意志力撐多陣等腎上腺素分泌多啲再發力可能上得番

對唔住囉我真係唔明
點樣一路爬一路坐

咁樣死

嚴重內出血無人救
感覺自己意識漸漸模糊係到等死

無用 吊係果到只會慢慢無力 尤其佢果到唔係引體既bar 只係個平台 好難發力 佢應該本身就唔係用muscle up既方式上返去而係靠腳踩牆 所以我諗佢一發現踩唔到 借唔到力果刻 就注定要死

好滿足既樣

佢果個情境已經冇力絕望哂

最多死吊爛吊

但已經冇可能上返去了 , 各種因素搞到佢發唔到力

抵撚死

內出血，肺積血，透唔到氣死，
錢嘉樂係烈火戰車咁

扮撚哂高

你試下就咁吊住係條bar，你撐到1分鐘已經唔錯，吊30秒已經開始無力，更何況佢果度係用指力，頂到20秒已經好好，短時間上唔返去=死

慢慢重新讀一次句野

係
反正吊住都吊唔耐
上又已經上唔返去

係我既話寧願早D放手解脫

真係廢 14米掉落黎都死

葵盛東邨十六樓跳樓個個都未死重要坐監

即係好似坐住個腦睇post咁

吊住你都用緊力又點回氣

呢個堅勁

堅型

你又跌到傻撚左

其實佢好多片 雙手都係唔夠力上返去
係靠隻腳係咁踩住上
好心順便練大隻啲先啦

如果死唔去應該一世陰影唔再敢玩

開始神化佢
有冇跳moon walk 呀

如果點地個下即刻打筋抖，係咪唔洗死？

利申：睇開外國parkour 片

岩岩睇左段parkour 2017 faill 2果條

條友原地轉圈 隻腳指公都擦到成隻甩出黎

搵一搵，發現葵盛東邨今年都跳咗三個落樓

咁樣吊住仲回到氣咩

冇造假既中國人

呢個post好多智商唔喺正常範圍嘅巴打
1- 14米跌落去其實唔死得嘅，貼牆跌咪得囉
2- 坐住個腦睇post問點樣又爬又坐
3- 其實佢可以吊住等回氣
仲有無人幫手補充

應該立法規管禁止呢d高危活動，不論生死，都應該充公呢d冒險者家產，同埋捉佢地去開發落後地區

周圍都係樓你點捉？
失敗跌死左你又點追究

去左人地私人地方仲要本身個天台都唔比上都已經犯左法

有冇可能單手頂一秒俾另一隻手屈一屈鬆番先？

你不是還有黨

散到下乳酸既

應該告佢既家人

要佢賠錢

如果咁都回到氣你吊係度三個鐘都得啦

鬆完另外隻手會頂到？
鬆完一隻再鬆另一隻咁呀？

謝天華咪得囉

竟然冇人叫佢左腳踏右腳上去

真係得

日式面包王入面用手行路條友可能得

月步踩空氣上返去囉 啲人智商真係

討論下可能性啫
始終生死關頭既爆發力係超出想像既⋯
唔鬆番隻手冇可能用番力

係咪我d逗號放得唔岩 重新睇左好多次係唔get
是從掉下來的角落，爬到出口，坐着死了
首先跌左去個角落頭，跟住一路爬，爬爬下斷氣
唔係咁樣咩 點樣突然轉pose變坐係度

你死返出去啦唔該

佢一定好口渴

終於明白 thanks bro
我以為佢爬到斷氣

L4d咩 咁高跌落黎都仲爬到

佢死前果個鐘一定係咁諗 點解要咁on9

你覺得爬爬下斷氣？唔可以爬到出口坐係度等斷氣？你去死啦屌你老母

坐住死都算係left for dead既

正常玩開既做兩下引體力無力 仲會唔會有最後爆發力上去靠手爭？

佢死之前唔係有人幫佢拍緊片咩？
點解第一時間發現遺體嗰個會係抹玻璃工人？

不過聽佢隊友講 佢每日都爬拍片 佢話多數都係等自己體力最好狀態同有人陪先去 佢都救過2次 勸佢又唔鐘意 最後唔同佢一齊partner你見條片佢都係獨行俠

條友坐住左個腦, 個腦唔識轉彎

屌佢固定左部機黎拍架的

點解佢唔用手扯頭髮拉自己上去

跳4,5米都夠死了，唔好話14米

你都ON9
梗係[搏盡無悔]啦

點坐住死? 係咪跌落某個位置, 受左傷, 係度等, 無人理之下, 重傷死亡?

跌死佢一定有諗過，所以根本唔係意外

即刻除鞋除襪會唔會爬得返上去

呢種高度都還可以，個力會輕左，但再高啲高跌落都係冇用

食緊飯忍唔住笑，咁佢一開始拉返自己上黎咪得lo，搞咁多野做咩

如果佢有諗到呢步就唔會面向牆跌落去

咁on9都有女朋友，点解反而我會無

因為你仲on9，支那狗

如果單手都頂到佢仲駛死咩
講出黎之前都用下個豬腦諗下你個「可能性」係咪真係可能先啦
打機打壞腦咩，一直用緊力又其他支點，點抖呀，鬆手回mana?

点你老母

點撚樣除呀, ON撚99

小學生番去做功課啦

第三野真係差少少chok到手踭上去

其實佢可以叫siri幫佢打電話叫人黎救佢 會唔會可以唔洗死

佢衰在冇呢隊鞋
一腳插入幅牆度就唔洗跌

其實我反而想知佢本身係點落番去

死返支那啦

點解要影住個播緊片嘅電話

報警

Sorry

睇返有個係大圍站上層
跳死左

有幾單商場上層跳都死左

14米死亡率其實唔低

其實唔死先有問題

連登仔同情人自殺

4米頭落地，你都死梗

玩得就預撚左架啦
無乜新聞價值既野都係度日日炒

其實著住低空滑翔air mat衣既話

係咪唔洗死

可能唔夠高比滑翔

左腳踏右腳應該上得返黎

求仁得仁

搵個死得咁型同個死得咁柒嘅比

都三四層樓高啦

4,5米真係有機會唔會死

14米就死9成

家駒3米跌死

死左仲要整污糟d 窗。 佢條女好似話都要去死？ 死撚左未？

咁廢就唔好叫蜘蛛俠啦

之前好多鬼老有fail 合集,個d我嚇到個心離一離
係大廈飛過對面個d 經常變左湯告湯告魯斯

香港都有人玩呢d 失手都會gg

睇點跌,頭落地2米都死啦

中學個陣有人玩扶手樓梯 坐住滑落去點知條勁落地
個度2米都無,其實要死唔難睇你咩部位跌,個時超人騎馬都搞到變左植物人咁制
唔係講笑

做呢啲事同爬喜馬拉雅山一樣，預咗要死

有做開運動個d 其實睇完呢條片就知佢唔夠肌力拉自己上去,佢要用腳借力既
如果佢做足基本訓練可能唔會咁樣死既,不過算把啦,你要咁玩預左

其實佢可以吊住等回氣<<唔可以,你試下玩幾次單槓引體,佢根本己經無體力再引到上去,你想吊幾多秒

cp9?

自己攞黎

不如你當佢無死過啦，你d問題搞到我都想跳啦

如果佢有時間除左對鞋又再除襪，我估佢應該會修埋甲，再磨下d死皮先再爬翻上去

感覺呢單野交比馬田兄加以發揮下都可以係一個出色既揭尾故

謝天華就得

佢係死在失救

應該加強天台保安
我睇片好多都無警鐘

睇佢身體狀況都唔好

呢個post好多弱智仔

好撚似啲on 9建制乜撚都要立法規管
諗下成效先啦

想睇多d fail片，仲有無？

14米都跌得死

好奇咁高跳落去，d衝力，膝頭/腳唔係應該會好痛，甚至斷咩

咁你不如落地前一米成個人360度轉圈卸曬d力

我睇mission impossible tom cruise 可以痴住d玻璃窗sir落去

其實佢爬咗二十層樓先冇力引體姐

係lor, 佢咁廢，你一於示範下跳14米完美著地俾我大家學下野呀

用下腦啦on9
睇留言睇到嬲 唔明就自己睇多兩次 有人好心解釋左 唔明仲咁煩膠問問問 死返出去啦

唔即刻死都幾慘

個痛苦同恐懼唔係講笑

不過條路自己揀 仆街唔好喊

連登仔游蛙式可以抗衡地心吸力，向上蛙腳可以升天

完全唔知為乜 死了也罷

我都諗起佢 ，唉，天妒英才

11月8日？

成隻玩具咁走入黎比人撚

點樣運氣好？
平台種棵樹卸力？

其實有無可能帶定救生架生 例如吸盤

玩得呢啲on9野點會帶求生工具
咁不如游繩上去

留番一手用黎救命

真心呢個高度如果即時送院好大機會唔死
地盤都見唔少
通常十零米都係粉碎性骨折但冇死過人

類似咁， 我咁問唔係戇鳩， 咁既情況唔想死梗係要搵一個生還機會大過0 既方法， 唔試就一定死硬， 試左就有少少可能唔洗死， 而且14米高， 生還機會應該唔會完全0, 事實條友真係唔係即死喎， 咁既情況除左諗到貼牆跌靠同牆既摩擦力， 我真係諗唔到其他方法

弱智都識得打字同上連登 呢下值得贊賞

美國1名少女從小的願望就是跳傘，直到她滿16歲的生日，爸爸送她一份「跳傘體驗」的禮物，只不過，實現夢想的瞬間差點變成噩夢，她從3500英呎(約1066公尺)的高空跳下時，降落傘卻意外沒有打開，因此重重摔落在地，緊急送往醫院治療後，原本昏迷她奇蹟似的甦醒。

其實大陸玩依啲運動嘅人有冇訓練自己身體？

佢好似瘦猛猛咁

好心靠依啲搵錢嘅努力練下自己身體先

今次唔死下次都會死

可能成大包傘落左地先？分分鐘咁岩仲有樹枝卸一卸力

其實唔難！

佢當時用呢招 彎番下半身上去就無事

支那狗死特別多理由
又話養老母又話病住爬又話爬廿層總之講到好撚偉大

抵撚死

你講果種多數腳落地，但預左下半身total loss, 醫番都曬藥費

係保持

連登仔表示高空一隻手指做引體冇難度

咁又點撚樣啊？

支那畜生又累人，死又累物。

一定好撚痛

btw rip

呀婆實鬧死我
好頸渴，有冇7-11呀

跌左落去，知道自己就快死，仲用盡最後一口氣爬出去坐低，就係想再感受一下身處於千尺高空既感覺

佢當時一定係回顧緊自己一生，然後無憾咁走

其實咁樣死係一個屬於自己既地方，真係型到pk

如果佢係香港人，一早上左連登神枱

繼續吹呀！

屌分明係爬到去門口先發覺反鎖啦回乜撚野顧

14米 邊會死 好短ja wo

當保方兩米高 都係7個

錢嘉樂

其實重點係，如果佢無撚死到，全世界以為佢係幾百米高度做，原來得過14米。 支那咩都要造假。

冇可能 當中間有虛位 要突然發生較大磨擦力 會成個人彈左出去
玩得呢d搏出位 死左就係咁

袋住嚟個咪無事囉。 最緊要用中國製嘅。

去到呢種高度反而有機會生還，因為有時間滑翔，唔係直插落去

戇撚鳩 中二病上身

應該唔係唔夠力上番去🤔抽筋/跣手可能性仲大,玩開呢d無可能唔借力就唔夠力上番去

支那人真係好撚蝗，要死都未死得哂，屌你，喜劇之王咩

搞成咁 咎由自取 命都無埋 邊撚到型
跌落去重傷內出血坐係到等死無人救
絕望同後悔就真
回顧一生無憾？ 訓撚醒未？
做完功課未阿？
睇撚少d動畫 FF少陣啦中二病小朋友

因為佢想比較挑皮。

屯門山景邨 青年中心

個度玩唔玩到wargame

一秒 十四米應該係保時捷

係喎，山景邨嚟
唔怪得後面棟樓咁熟口面

有讀過少少physics 都知咁做唔單止冇幫助，仲會推左自己出去，最後隨時連14米下下面既平台都去唔到，直接飛落街

J圖都冇張，起碼都見下紅先叫慎入啦仆街

嘩, 屌山景邨
條友都踏落去都好貼邊喎

好心條友收手啦
呢啲人喺到跳嚟跳去好撚自私

之前仲有個係友愛安定到跳嚟跳去
跳到去輕鐵站到
一失手壓死人就真係仆佢個街

竟然無連登仔講
死前有隻雀飛過
死神來了

成日覺得個度好適合打war game

個啲小學都未畢業 忍下

4- 落地嗰下打筋斗缷力

其實14米 計埋空氣阻力 都係16m/s 左右既速度姐
真係咁跌易死咩

保特撞一撞咪半條命唔見左

之前睇過另一個大陸仔玩，佢由A 樓天台跳去B 樓，佢助跑衝埋去起跳嗰下踩錯咗個凹位，搞到些咗啲力，僅僅好炆得住對面個位，如果唔係佢死撚咗

佢第一下已經坳底上番去，就知佢個時心理狀態變差。第二下其實睇到佢試到一半想縮沙，根本第一下唔成功就應該唔好再試。低死，玩咗咁耐都錯估自己實力走去玩倒立。

失救

都岩 好睇佢點跌法 斷手斷腳唔洗死又得
直接胸骨插肺 腦出血又得

吊，點貼牆，牆 俾隻腳個 force已經推九佢出去

佢個朋友話佢當日病緊

頭落地？

其實係，你擺幅實心石牆喺保特前面叫佢用16m/s速度全力衝過去，再由佢冇人救，係好大機會死

學術討論
兩隻腳行唔到嘅情況下 爬完再轉身再坐起 有冇難度

其實佢死係上天菩薩安排，為左救更多的人

可行

玩命都要推
禁熱愛挑戰好心去炸isis同支那政府啦
死垃圾

依啲一定要有多個人幫手磅住啦

算啦，其實只係死左隻on 9 支那撚，有咩好討論？ 雖然條片係好睇嘅。

佢條女話要去死架ma, 等死左再討論啦。

Jason Bourn 咁飛過隔離大廈爆窗入都好啦⋯⋯學湯佬太大想頭

成世人最高點擊率既片就係跌死個條

太自負，如果搵多個人喺上面睇住咪唔駛死
定根本已經有死既覺悟先每次都自己一個上去呢

大佬唔洗錢咩
你俾3萬一個月我都唔制啦

你快啲去試吓啦咁，我都會捧你上神枱㗎，切埋燒豬嚟拜你又點話。

喺上面睇啫，佢出事拉返上黎
九千都制啦

師兄你識飛架 唔洗爬上去架咩

可以喺大廈有得搭lift上去

帶個忍者d繩勾就唔洗死了

下午跌死，凌晨先發現...有得救都變失救啦
佢女友其實係咪應該陪喺佢身邊穩陣D呢？就算要番工番學，都可以揀D女友得閒嘅日子啩
同埋明知男友下午去爬，到夜晚都無覆機，佢女友唔會覺得擔心，走去睇下架咩？

佢一直有個朋友&parter 仲話救左佢條命幾次， 但係佢玩得太密 ， 佢個朋友都驚左佢 ，無跟佢。
當日佢朋友話佢病緊

3500英呎插落黎o既速度，樹枝都可以插穿同切開你個人所有野。

咪搞，佢有咩事死撚左你變謀殺。

但睇落果14米應該平面為主， 重要係夾角， 四肢撐住冼落黎有冇機

抵死
俾d爭扎捱到送院先死仲正
甩手甩腳俾d ig rooftopper睇

趕住去死，無法啦

屌你班柒頭一路美化呢條廢蝗 點撚樣喺玻璃幕牆爬廿幾層樓呀？仲有喺邊開門俾佢爬出去？

最衰無帶止痛藥

爬樓梯呀

智障唔好上連登
去番香土啦

保治

臭雞 好似係

連登小學雞當道

佢講行樓梯咋掛。。。電梯到40樓之後行樓梯, 大陸行樓梯係講爬樓梯

香港人
-點解唔正正經經搵份野做
-生就累人 死就累街坊
-阻住返工

證明你重好細個

即刻博咀?

最衰冇裝自救mod

扣血>回血

d人係咪運動都未做過
問埋d咁on9既野

仲要跌前一兩秒

缺乏生物學常識

睇完段片我個感覺係
只係有一個失足既人 唔係型

死之前會自動flashback